便衣警待考完試即拉人

警方再次採用《逃學威龍》橋段，派出臥底警員混入學校調查，負責臥底任務由一名新紮師兄出馬，臥底警員在去年九月，假扮成學生混入象山擥荃灣路德會呂明才中學，就讀中三D班，由於他長有一副娃娃臉，雖然超齡，亦沒有露出破綻。由於臥底警員演技出色，成功將自己包裝成「曳學生」，老師亦將他列入黑名單，其「出位」表現果然奏效，被一名叫華仔的黑幫學生小頭目賞識，准他埋堆。華仔在幫中擔任「四九仔」小角色，主要在校內吸納學生入會，又參與打鬥、曬馬、售賣盜版光碟等不法活動。他在校內則經常缺課，無視學校紀律，校內老師早已懷疑他有問題。
臥底警員在搜證中，曾經歷幾宗學生與敵對幫會衝突、刑事恐嚇、打鬥等犯罪活動，同時鎖定四十名活躍荃灣的「十×K」成員名單，以及二十八名黑學生資料。

便衣警待考完試即拉人

直至上星期，警方認為臥底調查工作已成熟，決定在學校考試結束後採取行動，於昨晨三時，探員首先在荃灣區內，突擊搜查二十五個地點，包括梨木樹及青衣，拘捕三名學生及十二名從事運輸、裝修行業的「十×K」成員。及至昨晨八時許，臥底探員帶同一隊便衣探員到學校禮堂外部署，當時各級學生正在禮堂內進行宗桝科考試。
考試在九時結束，監考老師收卷後，即要求中三級學生留下，警員跟幵入內，拘捕十四名目標男女學生。警方在行動中又在荃景圍球場、城門谷運動場，檢獲十多支水喉鐵及利刀等。

係咪學校屌鳩佢公開校名嗰單

做返自己啫

屌呀

有咩on9

乜仲有人買盜版光碟嘅咩

售賣盜版光碟
單新聞幾時？

2002年既新聞咪撚再POST上黎啦

不推文回覆!

Old news?

售賣盜版光碟？
幾多年前呀

回帶？日子同source呢？

2002年 打返舊文回顧好嗎

幾時既新聞

屌你垃圾p牌仔回帶

Old news !!!

請善用不推文回覆

每當有人問呢句
隔冇幾耐就會喺電視見到"警方搗破色情光碟工場"嘅新聞

售賣盜版光碟？

2002年回帶西

行撚開啦樓主
你想表達啲乜野？

2002年6月22日 新聞, 樓主仆街死啦

十xk收完靚到警犬收靚

我估樓主想表達狗依家都可以派鬼入學校攞料，手足返學記得小心，唔好同啲熟既人去講太多發夢野

唔好同啲唔熟既人*

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見

被補人士，監都坐完啦

推

blocked

幫黑社會起底同成日提住勾起仇恨心，等黑社會去搞狗屋企人

不推文 BLOCK

舊聞舊到戇鳩

屌你係咪on9 坐咗幾多年

屌你老母呀 冇撚用old news分散主意啦仆街 不推文

唔信
mk仔唔會去考試

推行動post好過

實係咁呃女學生閪屌

無用不推文個啲
我屌晒你地老母
推個垃圾post上黎
強烈要求連仔將不推文轉做預設
好多人唔記得有呢個功能

Blocked

垃圾p牌回帶2002年新聞 Blocked
開個新acc啦你

不推文回覆

屌 old news
開嚟托咩

見到盜版光碟笑左

咁撚樣都上熱門

block左 88

咁都熱門第一位？屌阿